有冇做HR既人？有問題

想問大公司既recruitment team同埋 agency 既consultant係咪都一樣要cold call? 定係等客send cv比你先打比佢？

後者會起唔同平台登ad呃cv賺佣

前者多數比後者serve等揀人

咁前者(大公司）會唔會需要做cold call?

正當公司唔需要

但有d要sell野經人脈搵錢既公司經常cold call😂

搵人做下線/做唔成就sell單

有時都會係LinkedIn 搵下, contact 下candidates